<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<atom:link href="http://www.portalgas.it/rss/gas-bambiniatavola.rss" type="application/rss+xml" />
<title>Ordini del G.A.S. MandiGAS - Bambini a Tavola</title>
<link>http://www.portalgas.it</link>
<description>Gestionale web per G.A.S. (GAS gruppo d'acquisto solidale)</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 19 12:30:13 +0000</pubDate>
<lastBuildDate>Fri, 11 Oct 19 12:30:13 +0000</lastBuildDate>
<copyright>Copyright 2012 - 2019 - portalgas.it</copyright>
<image>
<url>http://www.portalgas.it/images/organizations/contents/607.jpg</url>
<link>http://www.portalgas.it</link>
<title>Ordini del G.A.S. MandiGAS - Bambini a Tavola</title>
</image>
<item>
<guid>http://www.portalgas.it/gas-bambiniatavola-16624</guid>
<category ><![CDATA[Consegna Da definire]]></category >
<title><![CDATA[TAVIELE SOCIETA' COOPERATIVA SOCIALE AGRICOLA, ordine aperto fino a domenica 18 agosto - Consegna Da definire]]></title>
<link>http://www.portalgas.it/home-gas-bambiniatavola/consegne-gas-bambiniatavola</link>
<pubDate>Wed, 01 Jan 25 00:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[Si propone l'acquisto delle PATATE e dei FAGIOLI (non biologici certificati) SAUT della Cooperativa Sociale Agricola "TAVIELE" costituita a Cercivento nel 2013 che si occupa dell'inserimento lavorativo di persone con svantaggio sociale e “diverse abilità” psico-fisiche, e coltiva legumi, patate, piante officinali e aromatiche senza l'uso di fertilizzanti e concimi chimici, con semina e raccolta manuale. Le coltivazioni sono a Cercivento (il cui nome sembra derivi dal latino circum ventum), località che ha una tradizione erboristica in quanto si avvantaggia di una posizione ben soleggiata, ventilata, distante da strade a traffico intenso e lontane da qualsiasi fonte di inquinamento industriale, su di una superficie di 3.500 mq (messi a disposizione dal Comune e dalla comunità locale). Le infestanti vengono estirpate manualmente, le concimazioni vengono effettuate con il sovescio di senape e con stallatico bovino maturo. Non vengono usati prodotti di sintesi. Queste le informazioni raccolte a seguito della visita all'azienda e di un colloquio con il Sig. Ceschia Mario, socio della Cooperativa.  Per maggiori informazioni sui prodotti e sulla cooperativa consultate il sito:   http://www.sautcercivento.it/chisiamo.html  CONSEGNA dei PRODOTTI a scalare al RACCOLTO a partire presumibilmente dai primi di SETTEMBRE 2019.  Michela]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://www.portalgas.it/gas-bambiniatavola-16625</guid>
<category ><![CDATA[Consegna Da definire]]></category >
<title><![CDATA[Funky Tomato Società Agricola srl Società Benefit, ordine aperto fino a sabato 31 agosto - Consegna Da definire]]></title>
<link>http://www.portalgas.it/home-gas-bambiniatavola/consegne-gas-bambiniatavola</link>
<pubDate>Wed, 01 Jan 25 00:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[FUNKY TOMATO è un progetto di FILIERA EQUA e PARTE]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://www.portalgas.it/gas-bambiniatavola-16685</guid>
<category ><![CDATA[Consegna Da definire]]></category >
<title><![CDATA[Az. Agr. Di Bert Alessandro, ordine aperto fino a domenica  1 settembre - Consegna Da definire]]></title>
<link>http://www.portalgas.it/home-gas-bambiniatavola/consegne-gas-bambiniatavola</link>
<pubDate>Wed, 01 Jan 25 00:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[Apriamo l'ordine mele Di Bert Alessandro: La consegna delle mele avverrà in due momenti diversi: la Pinova verso il 10  e la Topaz e la Fujion verso il 20  settembre.]]></description>
</item>
<item>
<guid>http://www.portalgas.it/gas-bambiniatavola-16747</guid>
<category ><![CDATA[Consegna Da definire]]></category >
<title><![CDATA[The Bridge s.r.l., ordine aperto fino a domenica  8 settembre - Consegna Da definire]]></title>
<link>http://www.portalgas.it/home-gas-bambiniatavola/consegne-gas-bambiniatavola</link>
<pubDate>Wed, 01 Jan 25 00:00:00 +0000</pubDate>
</item>
<item>
<guid>http://www.portalgas.it/gas-bambiniatavola-16795</guid>
<category ><![CDATA[Consegna Da definire]]></category >
<title><![CDATA[AZIENDA AGRICOLA BIOLOGICA TORDONATO CORRADO, ordine aperto fino a lunedì  9 settembre - Consegna Da definire]]></title>
<link>http://www.portalgas.it/home-gas-bambiniatavola/consegne-gas-bambiniatavola</link>
<pubDate>Wed, 01 Jan 25 00:00:00 +0000</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>